俾區選一個機會

今個星期五六，勇武，和理非唔好參與任何示威活動，星期五六會大規模去捉人

扣留48小時唔俾你投票

方向正確
區選一定要贏
推

區選只係分豬肉
除左選完即刻光復香港

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊